想問吓香港有邊一間廟宇拜神比較靈驗？

屋企人急病，醫生都冇辦法治療。 想問吓各位，香港有邊一間廟宇比較靈驗？ 我想去拜一拜神。

間間都拜咪得囉

間間拜集百家之大成

拜醫生

如果拜下神就心想事成, 啲醫生執晒笠啦

有時食幾多著幾多, 整定嘅, 最緊要及時行樂

我知道嘅。 但係連醫生都束手無策，但我真係好愛佢。 我都希望自己能夠盡一點綿力。

拜 登

正常佛教或者道教背景就拜觀音，江湖傳聞聞誠心祈求再加承諾觀音食長齋或者有聽過話唔食牛(成世)都有奇蹟發生過

多人去紅磡個間

盡綿力不如實際啲陪多啲佢
最緊要個心境開朗
起碼冇咁辛苦

醫院宜家冇得探病... 唉

FaceTime?
見到樣應該會開心好多

昏迷咗...

我好辛苦

呢位巴打講得啱喇, 趁佢仲未走, 多啲陪下佢, 珍惜每一日好過啦, 唔好錯失咗先嚟後悔......

......, 你在生時我冇好好咁關心你, 真係好對唔住.

如果你仲在生, 我一定會追你......

介唔介意講下你同佢咩關係, 同埋咩病?

或者tg 傾都得

私家醫院

咁你可以做嘅嘢只有等
如果你覺得拜下廟個心舒服啲就去拜下一兩間
都唔好抱太大期望
自己做吓其他嘢 等自己唔好咁辛苦？
或者做下勞作 心意嘢 等佢起身可以見到？

師兄有野想搵人傾不況打曬出黎，我係過來人，我相信呢度都有好多經歷過呢d 事既巴絲，既然佢昏迷左，你可以做既係留意同調整自己既感受同情緒先，你都出事既，如果佢醒返既話你都照顧唔到佢

尤其耶教, 我覺得最撚bullshit, 醫得好就神嘅恩典, 醫唔返就神嘅考驗, 佢講晒啦.

我心諗: 如果你個神係咁全知全能, 點解會醫唔返好?

之後啲耶教徒就會話你唔好試探神......

蓮花宮

神在心裏，你去揾廟冇心＝拜泥菩薩

你睇班高官，犯法嘅話信主
你信佢地去教堂念幾句經文有用？

隔離屋有個細路仔係讀弱能學校
佢老母話佢出生冇耐患唔知咩重病 傾家蕩產賣哂樓都醫唔掂 醫生都話冇得搞
之後個細路仔瀕死 佢老母崩潰跪屋企觀音像 問前世做錯咩 救觀音救命 之後電話響 有個遠親打嚟轉介左佢去唔知邊度醫 最後救返條命唔洗死 不過佢身體始終有缺陷冇得搞

結論：試吓拜觀音